其實同屋企人一齊睇張衛健真係好尷尬

點解有人覺得張衛健啲對白好正

當年佢咁紅，因為班小學雞學佢扮孫唔空，係堆砌出黎，依家諗返肯定好on9

sor囉
當年有份扮
而家仲記得

劈啪你個隆的咚 跟本同 屌你個閪窿 冇分別